[呢個英肉識得睇] 食戟之靈 270

大小姐

都幾肯定係有人假扮幸平父搞事
目的應該係要逼佢出山

寧寧

大小姐套運動衫

可能係佢阿媽/阿爺
女人嫁左跟老公姓

寧寧跌到第9咁慘

惠媽媽
大小姐

出得一次場仲要輸既
仲留得番係十杰仲有咩講

一色第2 佢會唔會又葡萄

大小姐騎我好過啦

寧寧：反正一色都會埋我單，第時我唔洗做，返學hea下算

四眼妹正左

不過佢仲低過睿山真係講唔去
之前講到睿山掛住做生意唔煮飯 實力無上面啲人咁高

應該係靠同一色上床先留得低

Btw佢而家低過錬金術士

係咪角度問題
點解我覺得大小姐個樣唔同咗嘅

眼鏡妹

屌見撚到個黑影心諗唔係老豆咁撚老土掛
點知真係咁老土

應該唔係佢老豆搞出黎掛
成套漫畫都係關老豆事 所有野都係老豆引起

幸平入學 佢老豆叫
前十傑叛變 又係佢老豆間接引起
今次暗黑料理唔撚係又係佢老豆下化？

btw 幸平幾時返去搵四宮小次郎呀 佢達成咗個承諾拎到第一席喇

應該佢老母啦

個十傑真係爆冷喎
寧寧跌到仲低過土豪
整身諗住美作嘅機會應該仲大過土豪

美作同十傑打到55波 依加連影都冇

留名睇最後係因為才波想比d試練創真佢地

我覺得又係鬼父玩野

可能係阿爺呢

佢同意大利唔係皇親國戚
所以要排起456之下

其實十傑除左頭幾席都唔係真係好勁

新十傑真係得幸平 一色 葉山亮同黑木場有d料 其他都係一開頭圍威喂求其補上去
最慘無左司瑛士同龍膽

有癲狗冇遊戲王 ?

根本作者成個畫風唔同左

愛麗絲得個睇字

我覺得愛麗絲應該高材生level啦未到神級，企喺普通學生頂點之類

蘿莉係唔係同司佢地同級畢左業 冇咩留意佢

寧寧轉look真係好正呀屌

好似係 唔記的左266定267有一part講龍膽同司瑛士捉鱷魚

C瑛士點睇都屌打2-10啦下話

佢同龍膽同蘿莉同壽司佬同拉麵佬都畢左業

黑木場 愛麗絲依D靠關係上位

啲劇情太鳩，好難講
之前其實埋咗幸平未贏過佢老豆嘅伏筆

父幹
OK?

幾時會講幸平老母

寧寧第9？

畢晒業啦
幸平班友而家都2年級

on9
黑木點解會係靠關係上位

一席應該係一色😒

一色不嬲都係十傑黎

依家講明開放食戟競爭十傑
佢地點都有返D實力啦

青黃不接 新生太廢

不過佢之前都有講過 做到十傑有好多資源去變強變勁

普通人正常好難追到

貧者愈貧 富者愈富既概念

重要而家呢班新嘅十傑係玉之世代

你叫班三年級同一年級情何以堪

係囉 幸平都未嬴到一色

冇撚用啦
而家最新戰鬥力單位係老豆

好似唔係老豆了，係老豆嘅私生子